去廁所聞到隔離屙d屎好臭

食多d菜啦柒頭

德福二樓男廁第三格果條友

對唔住

我都閒到
利申第四格

會唔會係你自己個d呀
利申第一格

肥婆黎架

我都係第一格

開大果陣聞到隔離咁撚臭都會求奇擺低幾兩就走

有無紅磚巴打
liba地下果層長期臭撚到嘔

屌你第七格都聞到

唔食菜

啱啱去屙尿都聞到

其實係樓主啲屎臭味
利申 樓主個馬桶

屌你地係入面上LIHKG 我個菊花夾唔實啦

個個都係同一間商場廁

獌仔 我俾人偷咗個名...

開唔到po...
淨係可以回po

一定係死肥仔